襲警案控方稱將呈《立場》網上片段 ， 立場網上再強調不會提供任何片段

去年 11 月 4 日凌晨，有人於將軍澳一帶堵路示威及向警員投擲雜物，警方展開驅散行動並在多處發射催淚彈。其中拘捕一名 30 歲文員，控以一項《警隊條例》下的襲警罪。案件今（28日）於觀塘裁判法院提堂，被告不認罪。裁判官將案件定於 8 月 3 日進行審訊。

辯方表示，由於被告的代表大律師將會在隨後數月在上級法院接受任命，故裁判官將案件押後至較後的 8 月初，暫定於面積較大的觀塘法院 8 號法庭，以中文進行審訊。

控方則透露，本案沒有警誡供詞，傳召 3 名證人，以及將一段2 至 3 分鐘《立場新聞》網上發佈的片段呈堂。辯方表示未有機會閱覽相關片段。

《立場新聞》總編輯鍾沛權表示，《立場》自去年七月至今年二月期間，共收到警務處十多次來信，針對多次衝突事件提出確認片段、提供網上片段母片、其他紀錄及拍攝人員資料等要求，《立場新聞》早已公開表示不會提供採訪材料、記者身份和聯絡方法予警方，新聞機構不應該配合警方調查案件和搜證，其後再無回應警務處來信，不確定上述案件中警方提及的片段來源及完整性。

偷野？

你唔畀就自己黎
幾撚大權

唔俾母片就有機會程堂質疑片段有冇被修改

D狗求其拎條片就證據，仲要法庭做咩

7警案

如果發現網上有唔同deep fake版本，代表片段被修改過?

比啦, 不過係比721個條片

立場有無得主動話係假片

洗撚
不確定真偽已經夠

VPN can protect your ass

咁立場可唔可以claim版權

我有三十個版本喎，放出黎比大家欣賞下先

版權唔洗claim，作者完成作品之後就自動擁有相關版權。

7警案呢？一樣入罪
所以睇個官信唔信

7警果時 TVB 好似唔肯俾

見到好多人話立場可以以不確定片段真偽黎否定條片

係就係既，問題係法官可以選擇接唔接納

]黑警平時拍咁撚多片無條用得？

當時7警，cctvb都冇給原片

係睇官信唔信

最後都係打到上訴庭

辯方有無得拎立場既聲明上庭

唔爭在用埋以前蘋果嗰種動畫新聞

派完膠繼續推呢啲濫權證據

好似係呀
無合作過

已經預見到：
CCTVB 唔俾母片 = 有可疑，打甩幾個
立場新聞唔俾母片 = 冇可疑，已經清楚睇到襲警

紅官冇事，TVB戰線冇人，手足坐監

支持立場告鳩佢偷片

特別係果幾個閪女人，狗賊話屙屎都係生化襲擊都話可信

推

如果網上出現多個版本
而條片唔係原攝者提供
咁條片既可信性係咪會降低?

唔係母帶已經得 但立場都應該冇母帶

巴打有料

個堆假法官唔敢認自己係黑社會

七警唔認罪
無綫拒絕協助作證 -

------

要揾埋拍片條友出堂，先可以證明條片係真

如果我地將大量該片既惡搞版本放上網 會唔會增加可疑性？

成鳩日屈立場蘋果港台做假新聞

而家又話用黎做證，即係點鳩樣

立場好波

做得好

做好安全操施先

主動話係假片既話會唔會要立場拎返條母片出黎做證據
用黎證明班狗條片係假

黑警唔係話單靠一個畫面，一個鏡頭冇用咩？黑警記者會都唔俾人播片架

單單唔係母片 已經冇真確性

A

假架下段片

push

每條片出街之前都話係純屬虛構？

好似黑警咁收返佢幾億手續費得唔得

黑警成日都話直播都唔可信，睇唔到全相嫁，而家學咩人呈堂

自己都唔信，點遞上法庭

垃圾tvb

偷片＋改片

同地鐵一樣話唔交都要交架喇

p

link 擺頭, 淨係po 節錄
比d 流量佢地啦巴打

推比高手

Push

Deepfake

無記者點證明係真?

每間燒一個站佢都賠突

佢地成日迴力鏢自己嫁啦

港共又係 黑警都係

deep fake師